Relógio Controlador de Motor de Passo

Código em VHDL desenvolvido com aplicabilidades próprias da Basys3, tais como clock e botões.

Desenvolvido por alunos da Faculdade UnB - Gama.
Desenvolvido no Vivado 2015.
